%@Dif:3
$ABS$ est un triangle rectangle en $S$. Dans chacun des cas suivants, détermine {\em en utilisant uniquement les formules de trigonométrie} les deux longueurs manquantes.
\begin{myenumerate}
\item $\widehat{BAS}=22\degres$ et $AB=8$~cm.
\item $\widehat{BAS}=22\degres$ et $AS=5$~cm.
\item $\widehat{ABS}=74\degres$ et $AB=9$~cm.
\item $\widehat{ABS}=35\degres$ et $AS=4$~cm.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Détermination d'une longueur connaissant une longueur et un angle. Utilisation de la calculatrice.